請全世界block撚左會員「以後大家唔搵大家」

個個post都叫人衝中聯辦
俾人屌完就叫人衝高鐵站
乜撚野「首選中聯辦, 次選高鐵站」
司馬昭之心，路人皆知
Block佢老母

另外
今晚7點ifc買iphone

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

呢條懷疑係狗黎 10 1前遊說人衝中聯辦

關於831，我地可以查d咩。